## intent:forward_agent
- cho gặp người đi
- cho gặp tổng đài viên đi
- cho người nghe máy đi
- gặp tổng đài viên
- gặp người đi
- cho người nghe máy đi
- cho gặp tổng đài viên
- tổng đài viên đâu gặp cái
- không muốn nói chuyện với BOT
- BOT thì hiểu gì cho nói chuyện với người đi
- cho nói chuyện với người cái
- tôi muốn nói chuyện với người thực
- tôi cần nói chuyện với người
- tôi muốn nói chuyện với tổng đài viên
- trí tuệ nhân tạo cái gì tôi muốn nói chuyện với người
- nói chuyện với máy không quen cho nói chuyện với người đi
- nói chuyện với người thì nói không thì thôi
- người đâu cho tôi nói chuyện với người
- máy móc hiểu sao được cho gặp người thực đi
- cho nói chuyện với người thực tế đi
- nói chuyện với người thật
- tau nói chuyện con người
- mình gọi điện người giùm
- chuyển gọi cho ông gọi điện với tổng đài viên
- để bác gặp ai đó đi
- chuyển máy cho tôi nói chuyện với người thật nha
- cho nói chuyện con người
- chị gọi điện người nhé
- bà gọi điện với tổng đài viên
- tui gặp ai đó
- nói chuyện với người thật giùm
- chuyển gọi cho nói chuyện con người
- để gọi điện người đi
- chuyển máy cho tui gọi điện với tổng đài viên nha
- cho anh gặp ai đó
- nói chuyện với người thật nhé
- nói chuyện con người
- gọi điện người
- gọi điện với tổng đài viên giùm
- chuyển gọi cho em gặp ai đó
- để tao nói chuyện với người thật đi
- cho chị gặp người thật giùm
- chuyển máy cho tau nói chuyện con người
- chuyển gọi cho mình nói chuyện với tổng đài viên
- gọi điện với người nhé
- em gọi điện ai đó
- gặp người thật đi
- để bác nói chuyện con người nha
- tao nói chuyện với tổng đài viên
- cho gọi điện với người giùm
- chuyển máy cho gọi điện ai đó
- chuyển gọi cho gặp người thật
- nói chuyện con người nhé
- anh nói chuyện với tổng đài viên
- gọi điện với người đi
- để tui gọi điện ai đó nha
- tui gặp người thật
- cho tôi nói chuyện con người giùm
- chuyển máy cho nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho ông gọi điện với người
- gọi điện ai đó nhé
- bà gặp người thật
- tổng đài viên nói chuyện
- người thật nói chuyện với nhé
- để con người gọi điện với nha
- người gọi điện đi
- chuyển máy cho tổng đài viên nói chuyện
- cho ai đó gặp giùm
- chuyển gọi cho người thật nói chuyện với
- tổng đài viên nói chuyện với giùm
- chuyển gọi cho ai đó gặp nhé
- chuyển máy cho người nói chuyện
- để người thật gọi điện đi
- con người gọi điện với
- tổng đài viên nói chuyện với
- cho người nói chuyện nha



- cho anh gặp người đi
- cho chị gặp người đi
- cho mình gặp người đi
- cho em gặp người đi
- cho tao gặp người đi
- cho bạn gặp người đi
- cho anh gặp tổng đài viên đi
- cho chị gặp tổng đài viên đi
- cho mình gặp tổng đài viên đi
- cho em gặp tổng đài viên đi
- cho tao gặp tổng đài viên đi
- cho bạn gặp tổng đài viên đi
- cho người nghe máy đi anh ơi
- cho người nghe máy đi chị ơi
- cho người nghe máy đi mình ơi
- cho người nghe máy đi em ơi
- cho người nghe máy đi tao ơi
- cho người nghe máy đi bạn ơi
- gặp tổng đài viên
- gặp người đi
- cho người nghe máy đi
- cho gặp tổng đài viên nào anh
- cho gặp tổng đài viên nào chị
- cho gặp tổng đài viên nào mình
- cho gặp tổng đài viên nào em
- cho gặp tổng đài viên nào tao
- cho gặp tổng đài viên nào bạn
- tổng đài viên đâu gặp cái anh
- tổng đài viên đâu gặp cái chị
- tổng đài viên đâu gặp cái mình
- tổng đài viên đâu gặp cái em
- tổng đài viên đâu gặp cái tao
- tổng đài viên đâu gặp cái bạn
- không muốn nói chuyện với BOT
- BOT thì hiểu gì cho nói chuyện với người đi
- cho nói chuyện với người cái
- anh muốn nói chuyện với người thực
- chị muốn nói chuyện với người thực
- mình muốn nói chuyện với người thực
- em muốn nói chuyện với người thực
- tao muốn nói chuyện với người thực
- bạn muốn nói chuyện với người thực
- anh cần nói chuyện với người
- chị cần nói chuyện với người
- mình cần nói chuyện với người
- em cần nói chuyện với người
- tao cần nói chuyện với người
- bạn cần nói chuyện với người
- anh muốn nói chuyện với tổng đài viên
- chị muốn nói chuyện với tổng đài viên
- mình muốn nói chuyện với tổng đài viên
- em muốn nói chuyện với tổng đài viên
- tao muốn nói chuyện với tổng đài viên
- bạn muốn nói chuyện với tổng đài viên
- trí tuệ nhân tạo cái gì anh muốn nói chuyện với người
- trí tuệ nhân tạo cái gì chị muốn nói chuyện với người
- trí tuệ nhân tạo cái gì mình muốn nói chuyện với người
- trí tuệ nhân tạo cái gì em muốn nói chuyện với người
- trí tuệ nhân tạo cái gì tao muốn nói chuyện với người
- trí tuệ nhân tạo cái gì bạn muốn nói chuyện với người
- nói chuyện với máy không quen cho nói chuyện với người đi
- nói chuyện với người thì nói không thì thôi
- người đâu cho anh nói chuyện với người
- người đâu cho chị nói chuyện với người
- người đâu cho mình nói chuyện với người
- người đâu cho em nói chuyện với người
- người đâu cho tao nói chuyện với người
- người đâu cho bạn nói chuyện với người
- máy móc hiểu sao được cho gặp người thực đi
- cho nói chuyện với người thực tế đi
- nói chuyện với người thật
- anh nói chuyện con người
- chị nói chuyện con người
- mình nói chuyện con người
- em nói chuyện con người
- tao nói chuyện con người
- bạn nói chuyện con người
- anh gọi điện người giùm
- chị gọi điện người giùm
- mình gọi điện người giùm
- em gọi điện người giùm
- tao gọi điện người giùm
- bạn gọi điện người giùm
- chuyển gọi cho ông gọi điện với tổng đài viên
- để anh gặp ai đó đi
- để chị gặp ai đó đi
- để mình gặp ai đó đi
- để em gặp ai đó đi
- để tao gặp ai đó đi
- để bạn gặp ai đó đi
- chuyển máy cho anh nói chuyện với người thật nha
- chuyển máy cho chị nói chuyện với người thật nha
- chuyển máy cho mình nói chuyện với người thật nha
- chuyển máy cho em nói chuyện với người thật nha
- chuyển máy cho tao nói chuyện với người thật nha
- chuyển máy cho bạn nói chuyện với người thật nha
- cho nói chuyện con người
- anh gọi điện người nhé
- chị gọi điện người nhé
- mình gọi điện người nhé
- em gọi điện người nhé
- tao gọi điện người nhé
- bạn gọi điện người nhé
- bà gọi điện với tổng đài viên
- anh gặp ai đó
- chị gặp ai đó
- mình gặp ai đó
- em gặp ai đó
- tao gặp ai đó
- bạn gặp ai đó
- nói chuyện với người thật giùm
- chuyển gọi cho nói chuyện con người
- để gọi điện người đi
- chuyển máy cho anh gọi điện với tổng đài viên nha
- chuyển máy cho chị gọi điện với tổng đài viên nha
- chuyển máy cho mình gọi điện với tổng đài viên nha
- chuyển máy cho em gọi điện với tổng đài viên nha
- chuyển máy cho tao gọi điện với tổng đài viên nha
- chuyển máy cho bạn gọi điện với tổng đài viên nha
- cho anh gặp ai đó
- cho chị gặp ai đó
- cho mình gặp ai đó
- cho em gặp ai đó
- cho tao gặp ai đó
- cho bạn gặp ai đó
- nói chuyện với người thật nhé
- nói chuyện con người
- gọi điện người ngay đi anh
- gọi điện người ngay đi chị
- gọi điện người ngay đi mình
- gọi điện người ngay đi em
- gọi điện người ngay đi tao
- gọi điện người ngay đi bạn
- gọi điện với tổng đài viên giùm
- chuyển gọi cho anh gặp ai đó
- chuyển gọi cho chị gặp ai đó
- chuyển gọi cho mình gặp ai đó
- chuyển gọi cho em gặp ai đó
- chuyển gọi cho tao gặp ai đó
- chuyển gọi cho bạn gặp ai đó
- để tao nói chuyện với người thật đi
- cho anh gặp người thật giùm
- cho chị gặp người thật giùm
- cho mình gặp người thật giùm
- cho em gặp người thật giùm
- cho tao gặp người thật giùm
- cho bạn gặp người thật giùm
- chuyển máy cho anh nói chuyện con người
- chuyển máy cho chị nói chuyện con người
- chuyển máy cho mình nói chuyện con người
- chuyển máy cho em nói chuyện con người
- chuyển máy cho tao nói chuyện con người
- chuyển máy cho bạn nói chuyện con người
- chuyển gọi cho anh nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho chị nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho mình nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho em nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho tao nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho bạn nói chuyện với tổng đài viên
- gọi điện với người nhé
- anh gọi điện ai đó
- chị gọi điện ai đó
- mình gọi điện ai đó
- em gọi điện ai đó
- tao gọi điện ai đó
- bạn gọi điện ai đó
- gặp người thật đi
- để bác nói chuyện con người nha
- anh nói chuyện với tổng đài viên
- chị nói chuyện với tổng đài viên
- mình nói chuyện với tổng đài viên
- em nói chuyện với tổng đài viên
- tao nói chuyện với tổng đài viên
- bạn nói chuyện với tổng đài viên
- cho gọi điện với người giùm
- chuyển máy cho gọi điện ai đó
- chuyển gọi cho gặp người thật
- nói chuyện con người nhé
- anh nói chuyện với tổng đài viên
- chị nói chuyện với tổng đài viên
- mình nói chuyện với tổng đài viên
- em nói chuyện với tổng đài viên
- tao nói chuyện với tổng đài viên
- bạn nói chuyện với tổng đài viên
- gọi điện với người đi
- để anh gọi điện ai đó nha
- để chị gọi điện ai đó nha
- để mình gọi điện ai đó nha
- để em gọi điện ai đó nha
- để tao gọi điện ai đó nha
- để bạn gọi điện ai đó nha
- tui gặp người thật
- cho anh nói chuyện con người giùm
- cho chị nói chuyện con người giùm
- cho mình nói chuyện con người giùm
- cho em nói chuyện con người giùm
- cho tao nói chuyện con người giùm
- cho bạn nói chuyện con người giùm
- chuyển máy cho nói chuyện với tổng đài viên
- chuyển gọi cho anh gọi điện với người
- chuyển gọi cho chị gọi điện với người
- chuyển gọi cho mình gọi điện với người
- chuyển gọi cho em gọi điện với người
- chuyển gọi cho tao gọi điện với người
- chuyển gọi cho bạn gọi điện với người
- gọi điện ai đó nhé
- bà gặp người thật
- tổng đài viên nói chuyện
- người thật nói chuyện với nhé
- để con người gọi điện với nha
- người gọi điện đi
- chuyển máy cho tổng đài viên nói chuyện
- cho ai đó gặp giùm
- chuyển gọi cho người thật nói chuyện với
- tổng đài viên nói chuyện với giùm
- chuyển gọi cho ai đó gặp nhé
- chuyển máy cho người nói chuyện
- để người thật gọi điện đi
- con người gọi điện với
- tổng đài viên nói chuyện với
- cho người nói chuyện nha
- cho hỏi số tổng đài
- tổng đài tư vấn đi
- số tổng đài là bao nhiêu
- cho nói chuyện với tổng đài đi
- cho số tổng đài để gọi nào
- số tổng đài là như nào
- nói chuyện với tổng đài nào
- nói chuyện với tổng đài
- cho nói chuyện với tổng đài
- nói chuyện với tổng đài cái